區選一輸國際戰線即時收皮

已經有多個美國議員出左聲
無可否認係比人騎劫左 但你冇計 你唔承認區選都要玩落去
區選等於公投 代表香港既民意
一輸 香港政府大巴大巴車落佢地到
佢地基本上唔會再幫到香港啲咩 因為止暴制亂係有民意代表
今次區選同以往唔同 唔係你比唔比泛民當選
係講緊對 反送中運動既一個表態
你投白票 就等於你都唔支持今次運動

投白票嘅正仆街

冇人抗議 咪承認制度冇問題
政府合法性

拒絕白票
又話唔割?
你投白票就等於割哂 所有受傷被捕義士

push!

唔好再咩白票
外國人唔會明咩係建制狗種票同蛇齋餅粽
只會睇結果
依家其實好唔樂觀
一定要全世界都投俾自己友先有機會打個和,都唔好講話嬴了
呢幾日係咁洗連儂牆之類,對家已經係度瘋狂做野,我地唔可以再分化

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

PUUSH

一定要去投票